隔兩日 J 一次，係最正

日日J , 會降低晒敏感度
隔日J , 會提升敏感度
隔兩日, 敏感度已回復非常多
呢個時候J , 真心爽

隔一星期仲勁 真正噴精

Btw 搭棚窗 馬道克

又有分身

隔200日j先最爽

射出靈魂

有咁多囡仲J

每年生日先會j一次
射果下有後座力

一年一j會好似awp 咁穿牆

一世人一J

可以滅世

個高潮係成個漩渦咁湧上嚟

地圖炮

禁慾一年
變墨魚仔🦑

好易走火架 清

聽講禁慾得耐,條丁會變細

但個感覺真係好正 feel到好有力

上次太耐冇打丁
一打就打咗個山竹出嚟
好後悔

二百年後 打飛機

應該不怕 男人揸住你

仍然未打J